黎緊六月去北九州八日七夜，有咩要注意?_?

其實想各位巴打幫下眼，評下小弟既北九州行程，順手推介下野食同睇下有冇伏
第一日：香港 → 福岡
17:15福岡機場落機－去拉麵競技場食

第二日：福岡 → 佐賀 → 武雄
10點出發去佐賀－行2個鐘頭佐嘉神社－食季樂－下晝2點幾到武雄－單車遊圖書館－溫泉老街掃街－夜晚睇螢火蟲－武雄溫泉

第三日：武雄 → 佐世保
下晝一點到九十九島－水族館－五番街－石岳展望台

第四日：佐世保 → 長崎
10點幾到四町商店街－長崎原爆資料館－平和公園－稻佐山－思案橋

第五日：長崎
大浦天主堂－軍艦島－Glover garden（食旧自由亭）－出島－觀光通商店街（食吉宗茶碗蒸）

第六日：長崎 → 別府
中午到別府地獄（食別府冷麵）－竹瓦溫泉/小路－夜晚食酒店會席料理

第七日：別府 → 由布院 → 天神
朝早9點到由布院－金麟湖－湯之坪街道掃街－5點幾到天神－夜晚食海風土/燒肉多牛－天神地下街－宵夜食小金屋台

第八日：天神 → 香港
水鏡天滿宮－警固神社－搭12點幾機走

唔該晒巴打

睇我po

岩岩先係九州返黎

巴打行程太chur唔岩我

睇睇下好似我仲chur

我玩得短過你，所以我只係集中係北九至中九州，同埋行左好多路
順便講句，九州好很多泡菜，仲多過蝗

第一日：香港 → 福岡
17:15福岡機場落機－去拉麵競技場食

唔好咁期待競技場既拉麵會好好食，果度好冷清無乜人。你去返門博多/天神既拉麵鋪好d: 一蘭/一風堂/shinshin 。

我覺得長崎係幾舒服 不過軍艦島每日得兩班船

推

推推

通常早出早歸

長崎去別府要中午到咪要勁早起身？？

競技場是但一間都好食過呢三間
覺得一蘭好食既十之八九味覺有問題

一幸舍系列 沾麵 元助
麺劇場 玄瑛
秀ちゃん拉麵 總本店
依3間正!!

私心推薦:
ワンカルビ 烤肉
天ぷらひらお 天婦羅
２間都平靚正

價錢如何？